有冇人知一年前爆眼嘅印尼女記者，近況如何？

同埋仲有冇人記得929 全球一齊遊行反極權

睇黎已經笠水